集思廣益，如果你有100萬，點樣滾大佢

如果我有一定慢慢fing